(舊人登記區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(舊人登記區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

為確保比賽競爭性，上季參賽者需於開季前於此帖留言登記以確認參與 2020-21 年度第一季賽事。

- 有興趣繼續參加者請回覆並留下 "登記" 字眼

- 從新登記者上季排名最高12位即有資格參賽，不設第13名預選

- 博擊王及披士王參賽資格亦會按此登記順序決定正式入圍名單

從新登記時間：
即日起至 2020年9月2日 星期三 23:59:59
===========================================================

登記順序

1 / 大袋鼠
2 / 情迷熱杏霜
3 / 朴智媛
4 / 隨心如意
5 / 冼毅力saint
6 / 華可可
7 / 羅承傑
8 / smartgame
9 / 智高無上
10 / 滅火紅心
11 / 上海oscar
12 / zacpurton
13 / 踏浪人
14 / KingOfWorld
15 / 扯曬
16 / Priestgod
17 / 小巨人
18 / 我係安迪
19 / 求其
20 / 排球少年
===========================================================

2020-21 時間表

預選 : 2020/09/06
第一季: 2020/09/09 - 2020/11/01 (16次賽事)

預選 : 2020/11/04
第二季: 2020/11/08 - 2021/01/01 (16次賽事)

預選 : 2021/01/06
第三季: 2021/01/10 - 2021/03/03 (16次賽事)

預選 : 2021/03/07
第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

預選 : 2021/05/05
第五季: 2021/05/08 - 2021/07/04 (16次賽事)

王中王: 2021/07/07 - 2021/07/14 (3次賽事)

第一個LM

登記

要參賽記得打"登記"~

登記登記登記登記登記登記登記登記登記

新人要玩預選賽
9月3號開始

1 / 大袋鼠
2 / 情迷熱杏霜
3 / 朴智媛
4 / 隨心如意
5 / 冼毅力saint
6 / 華可可
7 / 羅承傑
8 / smartgame
9 / 智高無上
10 / 滅火紅心
11 / 上海oscar
12 / zacpurton
13 / 踏浪人
14 / KingOfWorld
15 / 扯曬
16 / Priestgod
17 / 小巨人
18 / 我係安迪
19 / 求其
20 / 排球少年

你上季冇參賽
要報名玩預選🤣

輕輕Push下

仲有一個禮拜就截止

最後聽日啦喎

另外兩邊使唔使登記？

唔洗～自動排序

最後一日

從新登記時間：
即日起至 2020年9月2日 星期三 23:59:59

你今晚要夜啲瞓喺度睇住

好～如果唔夠12個
會調整一下預選賽入圍名額

等你俾
6個 搏擊王參賽者
同
8個 披士王參賽者
我

96 mins

Ok

2020-21 第一季 出賽名單

馬膽王
1 / 大袋鼠
2 / 隨心如意
3 / 冼毅力saint
4 / 華可可
5 / 羅承傑
6 / 智高無上
7 / 滅火紅心
8 / zacpurton
9 / KingOfWorld
10 /
11 /
12 /
13 /
14 /
15 /
16 /
17 /
18 /
19 /
20 /

博擊王
1 / 智高無上
2 / 大袋鼠
3 / 隨心如意
4 / 冼毅力saint
5 / 華可可
6 / 羅承傑

披士王
1 / 智高無上
2 / 大袋鼠
3 / 隨心如意
4 / 冼毅力saint
5 / 華可可
6 / 羅承傑
7 / 滅火紅心
8 / zacpurton

名單已更新~~~~準備入閘

準備入閘

11個位, 睇你表演喇.

都係係呢度報名

應該唔係, 我估佢應該會出個預選賽post, 你跟踨住佢就會知.

GG

(第一季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

LM

Lm

報名

唔好意思，先前d post沉晒 唔知道要重新報名 果3個比賓都想參加

賽